做緊/做過starbucks嘅入一入黎

考完DSE想見starbucks part time
由細到大都好鐘意沖咖啡所以應該會長做
有冇人知道見工個流程係點同埋有咩條件先請
因為好有興趣所以報過啲19工聯會嘅咖啡進階班
有證書唔知有冇幫助呢？
仲有遲啲會去考咖啡牌洗唔洗同佢講黎搏加分
真係好想做呀求巴打絲打班班手
由低做起會比人鬧都唔緊
利申未出過黎做野/見工 性格頗算外向（唔靚仔但都唔算樣哀）

邊個比完負皮就走咁算點

自推

fuck比完負皮都屌番兩句先走啦

成個連登冇人做starbucks

未做過starbucks
但真係出黎做野同你幻想既會差一大段距離
你幻想既係可以慢慢整一杯好味既咖啡比人飲而滿足
現實係一大推單等緊你出 根本無時間比你慢慢品味 忙同埋不斷重複既工作好快會磨滅你既鬥志

利申：以前做水吧and廚房

唔該巴打
但我都係好想去試下
唔想做老麥

又沉左

starbucks係禁制唔係學沖咖啡

想學沖咖啡去mc cafe同pacific coffee會好啲

利申︰聽人講過

見工流程同你傾下計吹下水既姐，問下你食物既簡單英文，但對咖啡行業好有熱誠既話唔建議你做星仔啦，基本上係學企pastry先，學打till再到埋吧沖咖啡，但做落你就知屎坑有舊屎都要你去執
沖咖啡方面要快爲主啦，做起上黎邊有時間同心機去整

但mc cafe一定要有牌同埋唔請學生
利申同學做m記

係唔係填完form就得
洗唔洗帶啲咩學歷呀證書呀果啲野

anyways 唔該哂巴打

無錯，帶番學歷証明就ok

要帶
Starbucks比起Pacific 係的確機械化，佢無咗壓咖啡粉步驟，不過更加多機會練拉花，pacific好多老屎忽唔教人 員工福利會係starbucks好少少，Pacific 直頭係廉價勞工
要學咖啡建議做陣starbucks再apply出面嘅精品咖啡店
建議

Hi, Partner

之前工作搞過d職業博覽，starbucks有join，
佢地每年暑假前都會請好多人，
而且佢地新人有兩條線，
一條係正常做starbucks收銀沖coffee，
另一條線係做coffee specialist去搞coffee functions/沖d特別d既野，
不過好似好少人會入到第二條線

Sb你學到既係偷雞技術同炒檔能力
學沖啡？你撚多左

不過你做嘢快係d靜舖做可以自行磨練拉花

我係一間忙鋪做緊pt 每日炒檔炒到冇左份coffee passion 人工又低 唯一留係度嘅原因係嗰份人情味
如果想學咖啡 唔好黎 如果想當一個過程 可以試下 但sb會消磨左你對咖啡個passion
見工好簡單 建議你一開始填多幾間鋪 再唔係可以試填忙鋪 如果經理即時見埋請嘅機會大啲

其實我唔係想學沖啡因為我係出面報左
同巴打一樣都係鐘意佢份人情味

但係見多幾間會唔會同時幾間都請？

咁你咪揀一間囉